有咩途徑可以棄account

出bam圖
做知名五毛
石頭出糧

仲有無？

屌尻啲名人

一有死人新聞post就回覆 ”手足 "

喺成人台留tg

射精上月球